出動流氓證明港共開始技窮

大家打開機都知道， 雇傭兵好處係請得快手同打得， 但代價係好貴

黑社會唔係廢老， 佢地唔係傻， 冇錢銀或人情係唔會做你打手， 佢地日日出黎既可能性更加低， 因為咁多人情計埋計埋又要唔知批幾多維穩費

攻入圍村係唔值得， 因為我地既目標係何生同港共，只要我地堅持落去 只會更多妖魔鬼怪比我地照出黎，更多人醒， 同時燒中共更多維穩費
比起2014既撐警集會 今次要出動埋大陸班鄉下佬就知佢地幾折墮

be water my friends

港共大絕已出

push

放心, 維穩費係港共出

代價唔淨係錢，出到呢招就等如承認政府自己已不能處理，要駛橫手，同時會養大黑社會胃口，阿爺都要搵我做野，警察響佢地面前再抬不起頭。「你個二哥都只係我坐館條靚咋」

pish

係，燒佢維穩費

推

咁先開始係中共既招數喎，之後一定係逐一擊破

呢招大技條件都好難發動
當政府比對方逼到無法用政權和警察打壓示威者和市民時自然發動
黑警屬性:
主要屬性:
在埸每一個市民增加25攻擊點生命點數
每一個可以增加0.14OT回昇速度
每一千人可發射一發子彈
每一千人可發射增加揮棍發動機會
鄉黑屬性:
學習打壓將目標打低掃低可減少每個義士再次出現
學習執念壓迫
制造全面恐怖令香港市民減少出街機率減少50%
大婆肚受到生命傷愛和記者留血

其實淨係重裝保護自己就夠
佢地某程度同我地玩嘅一樣，be water，你追佢佢就散
真係有幾多人會同你鏟上人地個竇

可能係最後一關。。。

照咁睇其實同2014套路有啲相同，只係2019更加明顯。
有無巴打講下2014出完黑社會之後係點，可以參考下

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

721 上環開槍整合

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤